錢大康終於覆學生啦！

大家睇下佢講咩

廢話？

佢直接同聰哥講

垃撚圾
有傳連屋都搜埋
利申：未fc

d英文

佢尋日個態度直頭係覺得方同學抵死
出返黎見多次同學好大機會都係學校pr叫
根本冇心保護個學生
好撚嘔心

話說你知呀媽係女人,山係石頭,海係水

寫到咁friendly 不如寫返中文啦

等如市民對住林鄭
佢都好d兜口兜面屌鳩佢
林鄭試下公開落區 相信全香港罷工 歡迎佢

關心緊喇 問左朋友 跟進緊 有消息再同你講

加多個「完」字就同政府出嗰啲一撚樣